【7月8日事後檢討】被fake有野講

首先，我係俾人fake 左出去嘅人。但我唔會因為同路人嘅一次失誤而放棄下次出黎!!
同時我認為大家要做事後檢討，從而令自己成長!

To 推玩野post者：
1. 訊息系統
對面有完善訊息系統，有天眼，有人手，派一隊人去已經知流料。
相反，我地只有tg，連登呢類大平台。諗住玩對家，其實只會玩到自己人，做成訊息混亂！

2. 目標為本
唔好花時間做損己不損人嘅事。
和理非：可以幫手做文宣、出街站、連儂牆。為下次升級打好民意基礎。
勇武：做gym、操體能。提升身體質素，大大隻喺前線保護自己，同時要保護更多嘅學生。

當然，被fake嘅我都有責任。
To 被fake者：
1. 獨立思考
連登已經放左上台，對家會派好多人做分化、帶風向。所以我地要三思而行，當有唔肯定時，自己做資料搜集、做分析。凡事要諗後果，我地喺度捉緊一場很大的棋架，每一步都好重要!我地除左要行動升級，更重要嘅係思想升級!!!

2. 事後檢討
唔好指責同路人，要自我反省。被fake唔係問題，最重要係大家要有成長。大家要養成檢討嘅習慣(不論前線/物資運送/文宣方針)，下次要做得更好、更有效率!!

最後，明白有人只係想派膠放鬆心情，但係可以用其他方法嘅，例如post下寵物相。

不分化、不割蓆

我無野講

Ներեցեք

大家已經明 好多post講緊
屯門手足 唔好搞Vcity

好得意

今晚發生既事真係好嚴重
麻煩唔好再做on9野
今晚唔單只嚴重打擊左大家對連登既信任度
而且直接教識警犬 / 其他敵人效法今晚既事去打我地

大家唔好再主力靠連登去接收資訊
連登拎來brainstorm活動大方向係ok 但詳細既活動資訊要留意埋tg group 至少follow定幾個公海group+哨兵channel
（提外話：tg公海都唔會比連登安全 最好就同之前一齊出過來既巴絲另外開過個細group 方便互相照應)

同路人
俾人fake完好撚嬲
但我唔會咁易放棄
堅持四大訴求

不分化 不割蓆

請玩膠嘅連登仔自重
唔識就去讀下狼來了的故事
機會只有兩次
今晚已經用咗一次

啱呀 要令自己收到嘅資訊夠多 先可以做到正確判斷

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

推